［無圖］食環署為食肆員工安排一次性免費武肺檢測服務

做飲食嘅巴絲自求多福